落難富豪

習近平上台後的落難富豪（部份）
●徐明（44歲）：實德集團前董事長，2012年因涉嫌經濟案件和向習近平的政敵薄熙來行賄被捕，判囚4年；2015年底在獄中離奇病死。
●劉希泳（60歲）：君怡酒店老闆，2017年因涉嫌詐騙在吉林延邊羈押期間，遭檢察院專案組人員涉嫌逼供致死。
●吳小暉（51歲）：安邦集團前董事長，2018年因非法集資和經濟詐騙罪名，被上海中級法院判囚18年，沒收財產105億元人民幣。
●郭文貴（48歲）：政泉控股和盤古氏投資實際控制人，2015年初因涉及國安部前副部長馬建案流亡海外，在國內資產遭拍賣。
●肖建華（46歲）：明天集團實際控制人，2017年初，被不明人士從長期下榻的香港四季酒店強行押解回內地，配合當局調查。
●車峰（48歲）：數字王國實際控制人，2015年6月回內地探望患癌岳母時被捕，傳其涉及郭文貴案並向西方出賣國家機密情報。
●王健（56歲）：海航集團前董事長，2018年7月在法國公務考察期間，於博尼約遊玩離奇從高處墮下傷重不治。
●黃如論（67歲）：世紀金源集團董事長．2017年因涉嫌行賄罪被帶走調查，有傳其曾向已被判處死緩的雲南省委前書記白恩培行賄。
●賈躍亭（44歲）：樂視控股創辦人，已經落馬的中央前統戰部長令計劃弟弟令完成被指持有該公司股份，2017年3月起避走美國至今未歸

有冇新人加入？